{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_014784",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002155387?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "거창 더모먼트 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は午後6時で、チェックアウト時間は午前11時です。 チェックインとチェックアウトの時間には必ず守らなければなりません。 宿泊料金は2人入室基準に策定されており、特殊客室であるパーティールームなどは直接入室人数を確認する必要があります。 払い戻しおよびキャンセルポリシーは、状況によって異なる場合があります。 退室時間を超える場合、追加料金が自動的に課されることがあります。 未成年者の場合は宿泊先に直接ご確認した後、予約を進行してください。 未成年者が男女同室での宿泊を予約した場合、入室拒否はキャンセルや払い戻しができません。 男女同室での宿泊時には身分証明書の確認を求めることができ、お持ちでない場合には入室を拒否される場合があり、払い戻しもできません。 夜間の騒音が深刻な場合は退室となり得るので、静かに過ごしてください。 客室内の物損や盗難の際には刑事処罰を受けることがありますので、ご注意ください。 チェックインができる周辺の観光名所としては、加須温泉や居昌ハーブビレッジ、牛頭山吊り橋などがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は午後6時で、チェックアウト時間は午前11時です。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金は何人入室基準ですか？",
            "answer": "宿泊料金は2人入室基準に策定されています。"
        },
        {
            "question": "特殊客室の入室人数はどのように確認しますか？",
            "answer": "特殊客室であるパーティールームなどは直接入室人数を確認する必要があります。"
        },
        {
            "question": "退室時間を超える場合の追加料金はありますか？",
            "answer": "退室時間を超える場合、追加料金が自動的に課されることがあります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の場合はどのような手続きが必要ですか？",
            "answer": "未成年者の場合は宿泊先に直接ご確認した後、予約を進行してください。"
        },
        {
            "question": "未成年者が男女同室での宿泊を予約した場合、どうなりますか？",
            "answer": "未成年者が男女同室での宿泊を予約した場合、入室拒否はキャンセルや払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊時には身分証明書の確認が求められますか？",
            "answer": "男女同室での宿泊時には身分証明書の確認を求めることができ、お持ちでない場合には入室を拒否される場合があり、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "夜間の騒音についてはどのような注意事項がありますか？",
            "answer": "夜間の騒音が深刻な場合は退室となり得るので、静かに過ごしてください。"
        },
        {
            "question": "客室内の物損や盗難についてどうすればいいですか？",
            "answer": "客室内の物損や盗難の際には刑事処罰を受けることがありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "チェックインができる周辺の観光名所はありますか？",
            "answer": "チェックインができる周辺の観光名所としては、加須温泉や居昌ハーブビレッジ、牛頭山吊り橋などがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 340,
        "QA": 457
    }
}